【腦魔也是愛党愛国的】Admin 可唔可以整三峽大壩嘅腦魔 icon ？

相信習主席，相信党，相信偉大的祖国，相信国家，相信政府，唔怕。

三峽大壩最終一定無事，必定固若金湯，萬年不倒，永垂不朽，與天地同壽

想睇腦魔sticlers